有冇巴絲宜家long d緊？

一齊討論同傾訴，分享下維繫既方法

聖誕會唔會飛去搵對方？

我

巴打

信任同了解 long 5 long d都一樣
一齊左一個月都捱過左2年long d
而家第4年了

佢住係夢境 今晚就去搵佢

無錯，但係當中既煎熬真係long d過既人先明

羨慕

Long d 咗 3 年，依金家結咗緍 3 年多

*依金家

5年 愈住愈遠d

每人一年兩次探對方
咁咪一年見四次,一次成兩個星期日日見,你分返開計三個月見的次數其實都差唔多
加上連續加成,同埋小別勝新婚的新鮮感
照咁諗好易維繫 重易過唔long d

唱K飲酒玩poker
你估無女一齊玩

岩岩一齊幾個月 差唔多個個月過去一次 黎緊過去同佢倒數 男人黎講我係咪太癡身

飛咁多你唔辛苦咩

咁始終都想有個實體係身邊

想知巴打女朋友係邊
個個月去一次應該唔太遠？

佢話有咪有 冇咪冇
我都唔太care...

香港台灣

咁都叫LONG D?!
去轉愉景灣都耐過你
5個鐘機以上先好講LONG D呀
利申:十幾廿個鐘

都算啦下話

問題係佢唔想我浪費太多錢成日飛過去搵佢